[DGX 入一入] 操兵歌？

我見成日有練跑活動
不如作一首 / 幾首呢類操兵歌？
歌詞提升我方士氣又得, 笑鳩黑驚既又得
不過我完全唔識音樂

Baby shark

入伍體能測試